[皇區][拖Daddy回歸] 皇家馬德里 對 切爾達

冇牙朗入完果張樓主弱智

留名今晚睇daddy表演

第一場就輸

之後拖舟魔笛又要比人瘋狂BINC

切爾達人會俾面拖Dad

7號個條友乜水-.-

真皇 迷世清留明

馬里安奴 回購嘅前鋒
上季係里昂表現好 回購返嚟 點知踢得幾場 無咩發揮機會

師兄太認真

希望牙禿多啲上場
咁樣夏天先可以賣個好價

咪啦
佢都係越搞越柒
我地佩仔會扔佢落b隊

YES

BALE會否救世

毒撚username寧舍麻煩

又jer

收到風
牙拖會後備上場

一花是g

Bale肯定又後備

bale go arsenal

Benzema是世界第一前鋒

一花好正！

禿頭👨‍🦲戴帽

去緊現場支持拖daddy

Agger

我愛馬撚

皇區特別多臭g

差D唔記得今晚

Navas; Odriozola, Varane, Ramos, Marcelo; Modric, Kroos, Isco; Bale, Benzema, & Asensio.

NOT二五

Navas

Navas, Isco

iaco

navas is back

契仔返哂黎

拖Daddy

isco 阿辛 細路 keyword

Keyword Isco

Isco

Keyword

真係唔用25圖?

4231 ?
bale benzema asen
isco
kroos modric

中路放題

冇防中

d 賠率低到仆街... 讓 咁深搞到好想買下盤

用番細路
上年拖daddy都教唔掂細路...

Isco Navas Marcelo一次過出曬
蘇狗

一個傷 一個停

25圖等下啦

5-0

對面？

真係契仔陣

皇馬

拖daddy有情有義

俾navas打埋今季

有猩猩

放走25圖換錢

標100m賣撚走佢啦

拖dad不敵手指佬

打起左再靚價放

士氣波好難講 但正常計今場係閪陣

NAVAS MARCELO ISCO

支持拖daddy比keyword打埋今季先賣走

拖舟比多次機會golf
橫掂頭4壓力唔大

打起左 佩仔就會死都唔放

isco解凍

25圖幾值錢

條垃圾打得起先算有種就今場戴帽
我認真名王做契哥

保守計都值50m

夠薑就賭入一球！

So Sir頭七

我拖識波
棄25選KEY

bra, 馬撚有後備

撥亂反正

拖daddy識玩！
第一場出呀禿，話比人知有氣量踢禿踢得差就即刻有藉口賣

有睇下平時D FANS講乜
好似係

聯賽終於出聖KEYWORD

唔係佩狗order洗咩用25圖

馬些路
拿華斯
伊斯高
即刻返生

無咗龍仔

係兄弟嘅就全隊做波比isco hat

希望keyword, 馬些路同伊斯高生生性性啦

禿正選

屌 牙禿有正選 希望半場前換走佢 THX

Keyword!!!

轉ac快到

根本係d人傷曬先會出bale 個個猩猩做乜

Goodbye and thank you 裂股龍

眾師兄弟歸位啦!

後備

有無清去拜蘇蛇

1秒都唔想見到佢

我去屌佢老母呀

今時今日仲有人撐禿

2個裝置就得啦

大師兄 is gone

唔係撐 不過依加仲有咩人可以出啊
你估光頭佬真係想出bale咩

後備都無翼 點樣唔出bale

講得好!

出佢有翼無翼有咩分別?

拖daddy上年夠成日出isco打翼啦
關無翼撚事咩

出2隻diaz都仲得啦洗鬼出bale

牙拖讓2個人

賓狗猩猩

三個 仲有廢辛

馬撚俾人雪到僵未

依加都有出isco 想佢打翼 咁你中場再擺多條友出黎囉
你再睇下後備有邊d人有料

YC負皮巧多

第一場就出牙禿 先顯得施丹醒
踢得好 季尾賣個好價錢
踢得差 季尾有藉口清走佢

出掃把細華都有用過bale啦on9

一陣-6入左球佩狗又打飛機加薪續約

拿華斯返來了

今年無決賽俾佢踢

猩猩帶領勇奪歐聯資格呀

跟住拖Daddy又走

唔知新pen taker係邊個呢

拖Daddy 玩政治

Benz/Ramos

我伊
keywords
拖舟

Isco 終於出返黎

有冇巴打有keep住上季施丹拖賓周輪椅幅改圖,想拎黎save做wallpaper

Isco笑了

係啲人唔知咩心態

唔該巴打

98第一個負皮你

咪撚尾

有種牙禿反底既感覺

旁述唱歌

本身睇緊李城 但拖丹回歸要睇了

死左LINK ><

有撚用

拖dad

拖dad very 型

當初拿華斯唔走其實係唔係拖丹同佢講 佢遲早會返黎教 所以叫拿華斯唔好走

廢猩第一腳就傳個柒波

型過So/Lo

反禿你我有責

第1腳就傳失

bale 真係好廢

嘩屌啲陽光 點睇

扯親條jer?

442
isco b9最前？

施丹d強運

借走lunin後, keyword一定唔會走

遲左小小

拖丹又作法

暗黑戰術

要求點人數

對面咁就換左個

咁快開技

辛真係有正選落場？

拖爸回歸 係時候返黎睇下皇馬波

死球戰術

阿禿入到波我塞哥爾夫球落屎忽

馬些路仲係好掂
點解之前唔出

直接過So Sir好多

笑jor

幫98大多你2粒仲得啦

好似好左咁, 唔知係咪心理作用

好

防守放題

成隊皇唔同唒

isco

M洛係咪傷?

係啦

垃圾不要也罷

James回家吧

9981

isco雪硬左

弱智?

On9

係塞就塞枝球桿

真係唔知搵邊個頂

係我心理作用定大家真係狀態好左

on9 isco

good bye isco

isco想點呀

起碼中場強返

呢條順好多又清

細路好正

唔同哂屌你

odriozola好正

辛、猩兩大廢人

easy goal

ISCO

無睇波就收皮啦

依然係一個長波就俾人反撃

辛好廢

b9點會咁傳

冇出咁耐算係咁啦
搵翻態都好 反正冇野爭依家

伊斯高仲廢

點解隻禿可以連頭都廢埋

以為賓周會頂得入 我真係太天真
仲要offside

拖Daddy d ball 爽到

去第二隊波慢慢搵

Where is a20?

垃圾禿

王子咪一樣係雪櫃出黎
又搵野賴

兩個週中睇歐聯跟左哥倫比亞第一攻中學野

牙禿好落力

bale驚到係咁回防

但仲係好廢

0-1

阿禿唔搞搞個頭？ 睇到禿喎

yes
切爾達勁過利
可體諒

努力下啦 無咩機會再係西班牙踢波

Go mu la diu

keyword

NAVAS

navas

拿華斯勁撚到

Goodbye 25

又黎

老婆

25古躝啦

多嘴狗Bale

華仔今季食左屎

證明拿華斯好過25圖

醒下啦98黎架

😭😭感動

岩呀

Who Need Courtois?

25仔

老你老母

25 死固固 點救

嘩左聲

勁到癲

唔覺古圖斯救唔到
但呢下抵讚

1號係唔同D

信心波

My sp

25狗含啦

拿華斯勁到

25正選呢球輸硬

靚救

拿華c

咪搞事啦

keyword角球都打走埋 全能到仆街
who need 25

拿華斯>DDG

Hala Madrid

CD-rom上線

阿禿是不是比人奪舍竟然係咁不停回防

25圖 bye bye

我好撚認真

25圖之後會點樣

得返聯賽冇盃賽踢

有無reddit link?手機睇

牙辛打左邊唔係好得咁

navas cls

呢下j死

Needs

打左中前後都唔得

呢球俾古圖斯應該輸咗九成

但施丹最鍾意擺佢左邊

班盲反25真係好肉酸
25上場對巴狗咪又係幾球呢d神救
keyword救一球就打哂飛機咁
大驚小怪

打正選再廢7成

Attendance 有冇60000以上？

bale 咁撚勤力既

Bald defense

我地皇區唔識英文
西班牙文就熟

阿禿（回防）

bale回防多過進攻

隻猩又幾勤力喎

bale條撚屌一早學好西班牙文融入隊波唔咁25洗撚宜家咁驚要走咩

阿禿轉型右閘

對面假L到

拖sir 有聽何sir 講
可重返正軌

BALD d防守好掂

唔夠快斬波又麻麻地，順腳又遠射唔到

要打golf不了

就算學西班牙文都係廢

好勤力 係唔係想拖丹留佢

牙禿今日咁勤力
驚到

阿禿打防守+降薪有得諗

唔勤力要打golf

廢還廢 人工低啲打輪換夠曬

Bale移動唔到

年年加薪 佢經理人咁撚閪

佩狗踢走牙朗都要加比佢呀
降薪?

冇
佢呢啲臭閪格快啲躝

新舊金童個位好似怪怪地

扮吓樣都要嘅

咪係

Talk good!

試指出現時bale的優點

4231破密集

勤力

今場暫時嚟講,肯防守

無左牙維 啲波悶左好多

對面個14號好快，喺中間係咁爆

佢打返左閘OK呀
想打進攻位不了

阿辛快d醒覺返做金童辛
如果不是的話，有價好賣
再比阿維練波

9981 不死

keyword好掛住你

我願意用牙禿嘅比目魚肌換取牙維嘅健康

無左牙朗高空轟炸
轉中係難D

全場係得阿辛唔知做緊咩 連阿伊都有一球好波

反應快過25

施丹講過佢隻左腳係僅次於美斯

kroos

最貴左閘咩
肯降薪先算

kroos 差少少

入到波有人要塞golf

卻gd try

KROOS

卻仔差d

終於無藍天射波

華拉尼爆袋

比蘇狗教壞晒

以為入

切爾達使唔使咁勁牙

西波皇加油呀

華仔仔

要睇施丹可不可以喚醒以前的金童辛返黎

好撚痛

爆袋

varane jr

中J?

大髀姐

Ohhhh shxt

拖係咪問緊辛點解無見一排廢左咁多

專人指導

垃圾辛

360度j keyword

bale

哇 我屌 差啲要塞

牙禿差d

仲未入入

爭d要塞golf

哇屌 好撚型

咁都唔入

今場已經幾球比上帝黑走

差D

可惜

屌.........

無右腳 笑撚死 成隻蟹咁

又差啲次次差啲完幾次就到人地入

牙辛一左腳遠射就好

驚西咩

牙辛果下唔插水式頭鎚

我聖啲防守勁撚到

上半場MVP: Navas+Bald

牙禿差啲

又係猩猩

辛無右腳 搞勁耐先出到波

呢半個鐘.bale又守又攻

頭先仲有球都係咁
慢撚到

BALE番生

Modric幾勁

其實牙禿今日又唔錯

痴撚線

左閘牙禿

牙禿打閘啦屌

猩有無考慮打返閘🙊🙊🙊

一讚就會開始派膠 傳統黎

左閘

o仔

細佬可以去祖了
有閘用

oreo

金童辛想當年d動作好利落清脆
E家的廢辛好似係場上思考人生，唔知做緊咩

O仔

牙辛有價好賣

真 無晒信心

有冇第2條link 條acestream lag到仆街

雙方互攻互守 精采!

做返後備辛啦

多得會然馬場g

依家連變速都無埋
唔知點突破

以前唔係擔大旗 而家成日比佢踢晒

細佬

細路都訓撚醒咁 明明成季on99咁

永遠都差D

辛冇腳好波

拉膠

細佬右翼
牙禿打閘

細路遠射 拉膠有攻門
終於返黎

教練真係好重要

休息夠

逼蘇狗供

廢辛有價好賣

唔通成班25

宮定供呀

細佬 拉膠

攻呀

前年季前賽對疤
有球佢同高仔反擊,勁快

公呀

辛個定位太撚難搞 皇又無攻中俾佢踢
左右兩邊成日換黎換去 點成長點踢得熟 踢得起個態

佢小學未畢業 唔好怪佢

對住630?

屌你老母?

弓呀

以前變速帶一步就射

賣啦

接撚完龍未呀你班弱智仔

冇

推順大位左腳勁抽

賓周同廢辛點打燒味足球

無
賓賓個位無人取代到

卻都好左

利狗係咪要

無人入禁區 阿禿傳左咁多球

賓賓回中場拎波太尾G

要來做乜

話左呀邊個邊個唔識教

感覺今場好多人返黎（拉、卻、馬些路）
依然廢的是辛
Isco比返d時間應該OK

仲未相信到場上的是阿禿（真的不是比人奪舍？）

半場都領先唔到

真係差牙朗嗰腳

有咩同拜仁講

禿打左邊生猛哂 但邊個係中間拎到波

屌又捉鬼

無牙朗無人搶點

牙笨

龔呀

我聖今場表現令我諗起摩佬岩岩轉去曼聯時候既馬達
百二%力量

真心賣得1617球季講到宜家話有潛力
嗰時係好勁 宜家比佢正選又完全普通料
死左腳 又唔快有價好賣

前場真係少緊一個入攝
所以牙朗的tap in唔係咁易
個觸角

牙辛做啦 駁腳都唔洗佢

諗唔到佢未來可以踢咩位

其實我覺得馬撚應該做得到 但個位要比賓賓不了

牙辛中彈

差個馬撚

金童識閪搶點咩 走位錯晒

切爾達俾個面拖師好嗎

咁就半場

辛打右成日要就隻左腳 拖慢晒

點解可以自廢武功到e家e個地步

件賓狗都係咁廢

分邊王成日想抽

熟悉嘅皇返黎了
好撚攻得 90分鐘左右輸一球反擊

年年暑假都唔練

成名早 又唔撚進步

就係差牙朗搶點

已經預測到下半場一出黎就輸波個樣

賓周控波 背身好過占士幾班

試下牙ken頂牙辛好過

施單今次唔驚25,有哂權,可以慢慢睇人黎清

你想塞屎眼定和?

一樣係咁燒味 無左牙朗架啦.....

佩狗我屌你老母

問題是以前的招數都無哂

cls咁都比牌

屌你老母

點解黃

猩猩憤怒批㬹

咁都要食牌?

G持馬撚

咁撚樣都博到FOUL 犀利

咁都吹 仲要俾牌

自己衝埋去都黃

一㬹批埋去

撚睇到佢咩

係有啲矛

屌

岩岩牙辛果球連罰球都冇

雖然反猩 但呢下好正常得身位咋啵

真係要黃喎

猩猩殺人盤球！

黃合理啦

都幾撚無辜

平心而論，今場阿禿打得幾好（利申：非迷禿）

希望呃到人接手

睇到都覺得痛

自己衝過去仲要扯人先都要。。。

帝王推進

牙禿加油 季尾賣走

如果掉轉 佢一撞落黎我聖即刻跌...

人在前護波係起手架啦
咁都食牌

在後出手都話
仲要有波在腳

係肉酸啲,但係條友衝埋黎自殺式襲擊仲可以點

球證做乜7阿屌

慢鏡睇落都似有心既

顯示3分鐘結果兩分鐘

隻雀係咪98嚟

傳心師

+2定+3呀

補時3分變2分

說好的3分鐘

又話3分鐘

+3補得2分半鐘？

好怕下半場比人反cup

個球證.........

難怪對面隊波降班邊緣，咁on9

都係好過蘇拿利少少

屌 今場個球證99地

黑到

咁你都睇到

補3定2分鐘呀

牙維又反

2:16

今場細路巧勁

比返d薄面我地拖daddy ok?

球證指錶話兩分鐘？？？？

屌 唔係補3分鐘咩

我聖球功夫射波真係有功架 中柱無運

哇
屌
+2定+3呀
你踢埋佢啦

洗撚塞咩

復活了

76 back!

2分1X秒就趕住吹完半場

有你心

成隊波都醒神左

力做半和

Isco態一般

拖單返嚟都無撚用啦 啲人咁撚垃圾

下半場馬撚換辛俾馬撚做tap in啦
猩放咗咁多傳中一球頂到嘅都冇
辛喺右翼位望到晒賓都照跑埋賓嗰位度

拖Daddy>76

賓狗入楔時機極差
華仔慌失失
廢老卻跑多咗不過都有球眼神防守俾人鳩ban 好彩細路block咗
鳩童辛一味推到k角位再用左腳扣返出嚟

終於有動力睇波

辛都係跟一哥學野

用呀辛就唔好用呀禿,兩個都死左腳

已經好過之前

中間塞哂人，冇人做埋門一腳

呀禿今場助攻助守

用牙禿就唔好用賓狗
都唔會搶得贏

個post好熱鬧

冇人識搶點垃圾波

d手畜返晒黎

華仔世界杯後真的是廢左好多

阿出手未,全能到仆街

如果係蘇狗教應該得10幾頁

全部等睇你直播雞姦佩狗

10頁都冇

現場都難得坐滿人

傳中後柱永遠無人
阿辛斯奧
有佢係到進攻好似死哂火咁

等睇光頭佬仆街ja

大家都黎祝賀佩仔900場

好多假皇返左黎

進攻節奏冇變化,應該要九淺一深

唔好咁啦 daddy唔會返黎架啦！！

試著說拖daddy,不要說光頭佬

一隻二隻比蘇蛇雪到硬晒唔識踢咁

Goat

19000冇性

仆街都唔關你個摩佬事啦on9仔

真

又打交

最ON大聖爺身位已過，無需要打人一踭，錯失入球

今季都係靠牙維同賓仔爆發
施丹黎改變唔到太多 人腳有限

賓周馬賣唔出都擺後備啦.一個前鋒禁區拎波空晒唔起腳仲傳俾isco俾人封

屌 未返到屋企無得睇

人在現場

CDrom得唔得
一直有追post

辛苦哂手足

拿華斯是首席門將

呢個低潮撐先係真皇
拎歐聯做勝利球迷果d不了

@我愛巴塞

有睇皇馬點樣一個月內無哂希望

今日Now邊個講
睇下番去屋企轉唔轉番英文先

牙拖識波

牙維竟然唔還拖

搞笑賓強勢回歸

聖誕前已經睇唔到有啦

打緊字la

賓狗

1個月 假皇

只有不懂足球的人...

500字長文

馬細路真係好肥

牙辛帶咁深都無用架啦

好想睇駡戰

無牙維即刻打回原形

認識牙維夠耐既人都知佢一定搵緊小氣簿
奈何佢多數拎埃及機師攻擊我 但係今年佢真係廢到機師咁

如果轉頭係辛換維 唔係換機師我就永久迷拖了

今場下下都係細佬

一個月前仲可以呃自己今季仲有d希望

前申：睇左五年波

?

人地英超都入左17球我都想阿禿有咁廢

玩野牙
維同機師都傷左

...........................

借啲意唔迷拖

牙猩是咪想兩黃一紅

I love 樓下

屌你咩巴爾

辛換朗啦

訓左無睇 幾時既事

樓上仆街死

拖Dad一定換Bald

個圖書館終於有啲聲

唔想迷咪出聲

細佬打翼啦

我愛你

好彩對面比面拖DADDY

我刀系

咁快負皮

當我無講過 牙維要出黎bin我了

你愛占士

???????

皇馬下半場又冇左10分鐘

想攞紅

Modric

屌 又var?

係 希望佢退休回鄉了
踢邊隊都俾人屌 唔好再踢波

希望皇馬贏 + 拿華斯clear sheet

1:0

插花幾靈活
不過完全fake唔到人

GOALLLLLLL

避得幾好笑

modric

笛

今場個個上身

實唔計啦屌

呢下幾似奧燒式踢門

世一

射彈地波

現場上到網？有wifi?

Goal

射門

終於入

踢門

奧燒彈地

到底係撻撻地定特登彈地
anyway 拖daddy

m10

燒山好野

VAR?

唔影var房了

有乜好睇

係咪又想黑

有影響應該越

點都唔會吹返offside下嘛

真係應該計越位

避曬

避波都吹?

黑撚到

Var

黑撚左兩球

真係黑黑地

var房係咪冇人？

球證

有飛有wifi

咁唔洗遠射

on9 唔計

下咁都計越?

屌你咁都唔計？

勁

抵撚死

喊

睇黎又失分，

個球證係咪痴撚線架？

避波都吹,痴撚線

屌你老母臭閪 有冇咁撚黑 又唔計

黑撚到, 垃圾足協

黑哨

Diu

唔通唔避？

死出去啦賤畜

返去執骨啦屌你老母

希望對面降班，成班雜種

on撚9 屌你老母

佢d雞全部偏客隊

擺明收左order, 唔俾光頭佬嬴第1場

買左大波好想死

認真 我知對防守球員或者對波有影響都會吹offside
但華拉尼本身都冇喺嗰守門員同嗰波中間嘅視線範圍咁都算影響咩

真係佩狗搶個教練得罪足協?

新例影響到keeper視線都計越

問題係唔覺影響到

屌 上次去睇獌 上唔到網連鏝都有wifi

又唔撚係直線遮 遮都係佢自己球員最大影響啦

老實講
上上場對利雲特黑左對面

利申 不是獌狗

D球員係咪嬲嬲地
好似精神左

避就越 唔避又越 避避避避 var

想問呢場賓周做過野未

插咗幾下花咁

拉空囉

想整死我丹第一場

換得伊斯高同辛未

一講到影響視線就好主觀
吹offside都吹佢唔脹
不過個球證今場真係好幫切爾達

想問辛too

垃圾

咩話

Isco !!!!

上半場一下妙傳俾後上馬些路

伊

我愛你 伊斯高！

屌啦星咁都入到
伊斯高一世夠運

掃把

Easy go

LALALALALALA

主席燈能到

isco goal

班盲反可以收皮 開心仔

？

主席又輸

EASY GOAL

Iscoooooooooo

施丹用掃把

Isc goal

妹入左

好波

蘇狗又輸

一巴一巴打落去

有本事再黑啊

ISCO!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢球辛都有功勞

唔反伊了

伊斯高

降班啦 垃圾Celta de Vigo

辛

on撚9又要呢埋喊

一巴一巴車落蘇拿利度

一巴巴打埋去蘇狗

狀態最差果個入

係咪越左半個身位

我快啲

換囉咩話

睇到未呀? 垃圾球證

仲有冇撚得吹?

阿禿今場扮哂fd

頂盡半個膝頭

賓賓助攻冇人講

暫時不反了

南美聰燈到

VAR判唔入之後 成隊速率高左好多

掃把佬

基本野

蘇狗

asensio

拖dad不計前嫌

屌一屌即刻助攻

又係我賓傳出精準既球

施丹用施巴

拖舟用掃把 大奇跡日

辛比得靚

大聲d：Easy goal！！！！！！

頭先見佢咁耐都唔傳 諗住無硬

永續me

照換 係咪轉返4312

仆街了

牙拖: 無咩人用
算數

辛好大功勞

好多人bin蘇狗

球證個樣: 屌...我唔阻得幾多次.....

見到辛仔球助攻諗返起占士岩岩對上歐聯場波d致命直線

又VAR?

忍左好耐了

Offside果球黎

B9都係做番造皇者角色啦

蘇狗唔係有D運一早跌出前4

阿禿同掃把佬e兩個反拖的竟然咁多機會

放心 BALE一定換

證明我拖用人睇實力

踢得唔好可以賣

牙朗係到一定小一個 牙朗而家唔係到了
唯有將就下啦

反蘇你我有責

最後11場都唔出點搵水魚接貨

蘇狗：isco狀態不夠好

牙拖大公無私

踢得好可以賣高價啲

蘇狗：有d人無資格為皇馬上陣

普通一場西甲都可以1001

冇人咋
有米路太子 維基佢地應該未必啦

猩猩毒撚到
屌你老母咩

因為拖daddy回歸

可能同拖舟say咗sorry

啊唔係
拖唔識英文
Pardon

猩隻右腳

拖daddy

叫我？

bale..

獨食到

蘇狗：有啲人唔過體驗

傳得屌你老母禿

垃圾BALE咁都唔入

小明

獨食

廢猩好撚獨 幾次機會比 2-0啦

空曬都唔傳

屌 一早用右腳喇

真係好垃圾

皇家馬德里球星艾斯高自蘇拿利上任後便一直「無運行」，外間一直盛傳兩人不和。而蘇拿利最近受訪是否認因紀律問題而雪藏對方，暗示問題在於艾斯高「唔夠fit」。

作客華拉度列前，蘇拿利被問及艾斯高上陣機會大減一事，對此這名阿根廷主帥回應道：「紀律問題我們會內部處理。但要上陣，你身體至少要有一定狀態，並長時間保持這個條件。」明顯在暗示對方目前身體水平不足以應付比賽。

牙禿獨撚到

猩猩走啦屌

右腳廢你就傳啦垃圾

屌 垃圾猩猩學下賓賓既無私la

唉 兩個殘障

其實蘇狗都講得岩

右腳生蟲

肉酸只有live po先講人話

今場阿維有沒有入大名單

咁撚夾硬...

隻獨食狗賣硬了

拖舟is a religion

連卻都有返斜長傳而唔係舒服

傷兩個月

傷呀,仲話有睇

牙維比仆街蘇狗用到傷兩個月

Still a dog

做多2個月cd-rom啦

好似我咁直接答訓左無睇咪算

一路都話係蘇狗唔識教

兩隻b都唔搶點

牙維傷猩咁大件事都唔知 假皇

你個名改得啱

跑多兩步都唔肯

98真正識波 拍得住630

被人打反擊 班人原來識 奔跑回防

咁多攻勢都咁

賓周

我賓搞笑到

mark低左 你死梗

連人帶波出界

我辛幾勤力

古圖斯係咪唔會有機會再出

仲落埋鏟 雖然犯咗規

今場完好繼續CD

各位再見

賓

賓周腳軟

底線達陣

阿辛下半場好左咁多

摩笛散步回氣了

你渣既無人驚

睇到悶悶地 賓賓就會出黎搞下笑

屌買咗賓入一粒

留力既野要講？

上季都冇乜睇西甲 今季先算多啲睇

今日睇拖返嚟嘅第一場
我問自己
乜皇馬啲波有咁快 啲球員咁有火㗎咩

禿做咗咩

Ching sick ball

拖舟照妖鏡

笑死 牙賓係拖手上唔係做入波果個架

出下ma lun la

今場先似返對上3年睇緊既皇馬
仲無咁負碌添

做搞笑果個

全靠VAR咋 個個上曬火

.....

施：拉空 問不問由你

打盃賽啦！

友誼賽

係公海話皇早兩年踢-6波係咁比人負評

幫含都唔出佢

啱 上年賓歐聯淨係入咗兩球
一球烏列治 一球卡里奧斯

賓周係邊個底下係負責入波

我比的

施巴真係幾靚仔

呢場出25仔會唔會輸埋

拖舟本身都唔想要佢

食屎狗

C巴唔傳

最重要果球

蘇狗靠我賓續命

keyword 表現成點

幾耐冇試過1001

成班皇狗忘恩負義

我自認假皇

本來以為歐聯個場好穩陣，真的無睇

所以豬到一仆一轆

成個爛仔咁

啱 今季只係差C朗兩球

辛why still here

牙禿

有人要找數

bale 右腳入

猩 唔賣了

ching發覺你講野都係講多錯多,做返cd-rom好d

猩猩入波
有人要未

咁快換走MODRIC
想試下腳都唔係咁掛

英文人

bale!!

佢連迪基亞都不了 憑你25古

高爾夫
高爾夫
高爾夫

其實華維迪係咩類型中場
睇親都唔知

golf

Bald右腳

唉 最唔想見到佢入

推

廢猩-6

禿

入埋

廢版高仔

找數未